[Push] If nei 15/9 wui come protest geh jau come in!

I know that ks yau d crazzzz

Dan hai yu gor 15/9 yau yan da bao dong tit geh yeh tung burn yeh

then kui must hai gwai

gun ju joi see see kui yau mo d meh biu gei hai kui geh cloths

joi bik kui zi bao hai ar sir!!!!!

tung ngo tui bao kui

pish

tui